《願榮光歸香港》上左TIME

915

TUI!!!!!!!!!!!!!!!

香港加油

今晚 10:00 葵芳新都會十萬人大合唱

我願榮光歸香港

有無翻譯做英文？

感動

今晚大球場唱!!!!!

同行兒女為正義時代革命

唱國歌喊既感覺原來係咁

我覺得最尾一句重覆多一次會更正

但最家已經毛管棟眼濕濕

推

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

大球場唱得唔得

time記者講得出做得到，不枉我地俾料

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推呀 願榮光歸香港

定軍心915再上街

今次事件正式升溫做香港自治之戰
btw國歌好好聽

914，915

國歌

915再唱

National Anthem

留名

其實係咪真係個個都識
覺得好多中老年人都未聽過

好彩係Time出, 廢老五毛睇唔明

去Twitter retweet!!!!

831

915915915

香港人加油

感動香港

俾之前開post個巴打講中
成功騎劫成為國歌

其實我都係睇完太古先聽
因為我諗起雨革D左膠野

如果有生之年見到呢隻歌係國際場合嚮起就不枉此生

我願榮光歸香港
終於明點解d人可以唱國歌唱到喊

Yes

AU.分析：Tine係fake news

今晚都會

原曲：高地大教堂 Highland Cathedral
填詞：Hans Jürgensmeyer
2019年版詞：法蘭西多士
演奏：黑暗超夢夢
演唱：自由香港合唱團

-

*偉哉香港 我城我等家邦
傲覽碧海 彪炳戰績輝煌
仁義禮智 隨伴乘風破浪
垂範東方 履途挽手逕創

念城邦 立憲遵治道
歐亞古禮 共冶一爐
效龍獅 尚智尊道義
矢勇矢德致志

美哉香港 似洋紫荊茂盛
耀眼光彩 彰高貴顯尊榮
苗裔遍世 凝聚同心唱詠
樂禮鏗鏘 四鄰也當謁敬

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝
（榮耀基督/蒼天 至仁至尊至聖）

*Repeat

Ai分析：Time係fake news

願榮光歸香港

感謝創作人

national anthem

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命
祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

啱呀

《時代革命臨時資料庫》

此post搜集了過去三個月幾十個post，紀錄所有抗爭歷程、須知、行動方向，以免寶貴資訊石沉大海

適合任何新手、花生友、文宣組
請幫推、轉載、bookmark

push

同感

推呀

何以令眾人亦憤恨

我老豆老母都聽過

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

ok 背熟佢

文宣組好野

第一次咁大個麻甩佬係屎塔到聽歌會流眼淚，香港人我地今次一定得㗎，唔該唔好再跳樓再消極啦

時代革命

國歌又好 革命歌又好
唔洗太執著細節位, 總之團結到大家都係好歌

大家加油，一齊撑警去

打錯字，落去

915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

之前美領果陣聽到有邊有啲年紀比較大既嬸嬸係度話連登有新歌 到時要跟住啲後生仔唱

我都覺得係

見到好多嬸嬸伯伯都好支持真係好欣慰
愛你地啊！！

好鍾意呢句
聽親都眼濕濕

721
811
831

好想喊

城邦毒撚

其實內容完全唔左膠，好激勵人心

9月15大遊行

唱美國國歌都會喊
同香港好似，但對方更激烈

多謝 TIMES

唔知點解首歌聽完一次又好想聽第二次

Tui

黎明來到 要光復 這香港

lm

每次聽完士氣+100

915 915

根據最開始既post, 唱多次會冇左神聖感

我每日都keep住聽2-3次
一冇嘢做又聽

我愛香港

咸左

大球場大球場

好似有英文版架

好可愛

呢個係軟性播獨
大好機會唔係唔做呀嘛？

諗起都痴左線我係香港人

今日上水屯門葵都有人唱！
偏地開花全港都識唱

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈
香港 對 伊朗
9月10日 (星期二)
KICK OFF: 8:00 PM
地點：香港大球場

以下為民間自發行動：

1. 球迷入場前行動
- 1900係銅鑼灣F出口集合
- 一齊大嗌口號行上大球場

2. 開波前行動
- 1940係大球場旗桿底集合
- 1947（球員出場前）唱第一次《願榮光歸香港》
- 2000鳴笛開波後唱第二次

3. 半場完行動
- 大球場旗桿底集合，圍住大球場組人鏈

4. 完場後行動
- 暫無

5. dress code
- 香港隊波衫或紅/黑衫代替

#反送中活動

如果想避諱就
song of hong kong
香港之歌

利申同意係國歌

太古城個效果好好
環迴立體聲

每次聽到呢度都覺得好fail
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"
英文版好好多

七十萬viex

好鐘意真係感受到由心發出嚟嘅嗰種感動

原來觀塘都有
沙田有冇？

其實真係感動，會起雞皮

好期待

今晚🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

仲有大球場

歌詞？
YouTube條片有英文字幕

Jeng

大埔超級城都有！

光復香港
時代革命

我支持港獨
但唔代表我認同佢係國歌
今次擺明係騎劫
不過次次講都俾人屌
明明係一首革命歌無啦啦變國歌 勁兒戲
係咁 咁do you...sing都國歌啦 兩回事

尊重下其他派系
願榮光歸香港

馬鞍山新港城都有

wow

今晚10點 葵芳要人！！！！！！

我舊老細4x歲尋日都聽左了，大家多d推俾更多人聽

正

呢首歌真係好好聽
講到心聲

despite the unhappiness and uncertainty of our time, Hong Kong people will not surrender

建到國先再嘈啦on9
五大訴求都未搞掂呀

未建國已經學中共嗰套
間接令人反港獨 建咗變中共2.0

大家試下用哭腔唱

仲催淚

明明好撚感動
突然下面見到佢

可以下次眾籌世界各地廣告時，將中英文兩個版本既 YouTube Link 轉做 QR Code放係廣告裏面，提議大家一齊唱

以前唔明啲人點解唱國歌會喊

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

有英文版㗎，YouTube 有片

觀塘都有

相反聽到支那國果首聽到開頭個喇叭聲已經想掉頭走

睇到起曬雞皮

dllm

今晚大埔呀！

祈求 民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

我聽呢首歌無論中文定英文都感動到喊

大球場要人
大把飛
快啲嚟

19：47 唱國歌
20：00 開波
開波後 再唱國歌

推!

願榮光歸香港
每一次聽都仲會有少少想喊

agree

聽到毛管棟

尋晚係好好嘅rehearsal

打齋咁收返埋啦乖啦

呢首下次唱
等佢個合唱版出咗先

又見到連登個名

個人感受姐，我第一次見到首兩都係話自己軍歌既
但聽完個感覺係幻想打贏左今次，老左既時候係電視見到有香港運動員係奧運攞獎，國旗除除升起既時候播住呢首歌。再話俾個孫聽當年香港發生咩事，點解有呢首歌

Time篇嘢話我哋係分離主義（separatist)
同埋自決喎（self-determinism)

依兩句，真係好型

配埋個畫面真係

次次聽到呢度都眼濕濕

我願榮光歸香港希望終有一日能夠成為真國歌

建立「香港人」身分認同姐

Push.

Glory to Hong Kong

同伊朗輸出革命

國歌又好革命歌又好，團結到同路人就得啦
咁執著d字眼做乜
搞掂五大訴求先算啦

tui

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

快d落實香港國歌法啦

祈求 民主 與自由

光復香港

真係唔話漢奸外國勢力搞局都唔得

萬世都不朽
我願榮光歸香港

一定要升級

想問youtube 1:20 嗰段用網球打tear gas 段片邊到可以睇返
淨睇過相
想J

廢老都上咗時代

time好波

每次聽都好滾動

仲有黃大仙

聽到喊

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Pish

仲有日媒都有轉載喇
大家快啲去推view數

藍絲可唔可以整到首歌
有咁上下level?

信箱

有冇tg gp?

ga yau

每次只唱了兩句，再想起近3個月來的事，已經淚流滿面了，

重覆多次就變流行曲架啦

我願榮光歸香港
我覺得好好聽

Hong Kong’s Reddit-like forum LIHKG

藏咗8個大字 型到仆街

軟性獨品

一上time多左20萬views

跟住條片，唱唔到，一唱就忍唔住喊，你哋係點唱㗎？😭😭😭

好似 我地仲 差支 國旗

Say leeee

仆你個臭街 關連登咩事

星期日都幾多人嘗試唱

不過歌詞真係唔易記

無“如來佛祖伙我靠岸”咁難忘

記得聽熟佢

老老實實 一聽呢首歌真係有少少眼濕濕

其實正常
因為本身都係連登到傳
但講真 如果想推廣比更多唔同階層既人聽
應該學蘋果用既 香港之歌 或者叫做今次運動既歌
話香港國歌 其實有d人會反感
本身作呢首歌既團隊都話唔想叫佢做國歌

915 民陣遊行

啱啱 將軍澳 pop corn live 唱得幾好

每次唱到
黎明來到 要光復 這香港 都忍撚唔住

呢首歌畀到香港民族嘅感覺我民放意識萌芽了

痴線

我跟住唱第一句啲眼淚已經巴巴聲咁流

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

glory be to the HONG KONGGGGG

頭一次聽到屬於香港既國歌

有無維吾爾人，可以整埋維吾爾版？

我真係真係好中意呢首香港國歌

Me too

每次睇都好想喊

星期四約定你

真係聽到毛管戙

上水都有

[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

香港好波

推推推爆佢！！ 大家記得聽多幾次背埋歌詞呀！！

太感人了

Our song!!

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

Translate to all languages

何以

香港國國歌

你可以唔認同呀..
但而家離獨立建國真係遠到望都望唔到
而且就算將來香港真係獨立都唔代表呢首歌真係會變左做國歌
即係女都未溝到,做乜要咁快擔心有bb呢?

而事實上係呢首歌真係成功做到軟性播獨,令香港人對國歌有幻想
呢個機會係好難得
巴打你不如包容下啦

btw,一首革命歌最後變國歌(如果真係),好兒戲咩?
但其實好似好多國歌本身都係同「國歌」冇乜關係
唔知你覺得點樣先唔算兒戲
我求其係wiki搵咗幾首國歌,個起源都好似好「兒戲」咁

《義勇軍進行曲》，它最初是位於上海荊州路（今屬楊浦區）的上海電通公司於1935年拍攝的故事影片《風雲兒女》的主題歌

"The Star-Spangled Banner" is the national anthem of the United States. The lyrics come from the Defence of Fort M'Henry,a poem written on September 14, 1814, by the then 35-year-old lawyer and amateur poet Francis Scott Key after witnessing the bombardment of Fort McHenry by British ships of the Royal Navy in Baltimore Harbor during the Battle of Baltimore in the War of 1812.

《馬賽曲》（法語：La Marseillaise）是法國國歌，又譯名《馬賽進行曲》。詞曲皆由克洛德·約瑟夫·魯日·德·李爾在1792年4月25日創作，當時正值法國大革命期間，法國向奧地利宣戰，他在該日晚間於當時斯特拉斯堡市長德特里希家中創作該曲，並題名為《萊茵軍團戰歌》（法語：Chant de guerre de l'Armée du Rhin）；同年8月10日，來自馬賽的志願軍前赴巴黎支援杜樂麗起義時高唱此歌而得現名

推
9.15 再集結

祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港！

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

講明先，我識唱，有一齊唱。
我都同意軟性傳獨同好多人認同。
我覺得兒戲係因為我跟得好貼，
都唔知點解無啦啦會有人吹捧變國歌，
之後仲要突然全部人都話佢係國歌...

我自己覺得兒戲，但大隊話係我都會跟唱。
但我心入面係覺得騎劫咗。

唔係得我一個人咁覺得，
之前有巴打開POST講都有唔少人覺得唔認同，
當然一樣俾人屌到仆街，例如「你作返首對比囉」之類。

依家唔係勝利球迷得個9UP，
好多同路人都覺得有問題，點解仲要企硬用國歌個代號呢？
依家仲上埋TIME，改唔到啦，咁有代表性

其實有好多野本身唔係
講下講下大家就當係架啦
真係唔使太執著
你咪當有樣野而家擺出黎俾人有所依戀

國歌同民族意識一樣都係純粹睇大家認唔認同
如果到最後係主流認同,你想阻都阻唔到
調番轉,如果大家都係唔認同呢首係國歌既
好快就自然冇人再咁叫架啦

掂啦依舖

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

以後都要帶備藍芽喇叭向著啲黑警大大聲轟炸

配埋畫面 ... 喊左

係咪宣揚緊港獨

915
謝time

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。